（突發）有網民發現八鄉分區指揮官「李漢民」個名消失咗

有網民發現八鄉分區指揮官「李漢民」個名消失咗。近日接二連三有「行為不檢」犯眾憎的警員名字消失於資料册(如鄭柏林)，情況耐人尋味。難道是怕醜事傳千里？

source:本土新聞

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

光復香港

推

宜家落架有撚用咩

不如所有白衫落哂架啦

上網都查唔到 個串柒柒光頭係咪真係差佬黎啊

上環 元朗 仲有支聯辦義士宣言都要推

光復香港 時代革命

尋日咁型，班警犬高層搵緊位比佢升職咋

出撚閪名啦dlllmh!

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

去撚左電訊督察

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!https://lih.kg/1351301- 分享自 LIHKG 討論區

Google cache

可能上頭見佢同鄉黑咁fd，所以升左佢職

除名有咩意思，而家係人都知佢警黑勾結

除名咁拘捕咗未啊

除左佢名係咪已經GG左?

個個都知啦佢咁威

成晚最撚嬲就係呢個撚樣

呢條柒頭根本係牛屎佬黑社會樣

Push

光復香港
時代革命

推

光復香港 時代革命

點解做野咁on9
醜事驚人知？

唔會啦屌 避風頭啫

不如成隊警隊摺左佢

我唔介意自己帶炮出街

屌你老母
真係推佢出嚟祭旗先算啦
淨係識做埋啲私私縮縮嘅嘢
行得正企得正驚閪咩

咁大鍋...死黑警

大家記住要記低啲傑出警察同佢啲事蹟，方便清算

鄭柏林潛到海底啦依家

之前柏林仔都係咁啦 無端端唔見咗

即係我哋方向正確

好似調了職

back全個網站！

仲有喎

尋晚唔係響朵響得好有型架咩

push

只係黑警+港共包庇緊佢地咋

又黎大POSTER啦
屌柏林單野已經無人講

牛屎佬個便宜仔

推啊推

警黑合作唔知ICAC受唔受理

仲有我

佢個光頭咁令
一定認到

不如成個網站del 左佢呀笨

一拳超人 仆街版

鄭柏林已經on9咗一次，依家仲要on9埋第二次

係咪去左做黑社會指揮官

李sir 唔係好撚臭串既咩？

[警告] 麻煩所有連登仔 撻返著你地個豬腦

推！

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

拍冧囝喎，點會唔記得
今次多個光頭仆街陪佢，有個伴

因為大家認錯左果個係東方升

光復香港時代革命

會唔會發現老母做雞去咗幫襯先除褲
講錯除名先岩

街招李漢民

又消失咗

不如全港黑警一齊個名落曬啦

屌 解散警隊啦

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

有無人有李sir 電話，我想瘋狂捽佢個光頭？

驚犬真係犬如其名

我無野講，我要成立民間自衛隊

咁快查到佢有黑社會背景？

即係搵岩人

垃圾

bu你呀麼，琴晚仲串柒柒，依家縮返入個老母閪到？

pish

佢自己係鏡頭前面開名㗎喎，做咩要怕到要係網頁删名呀?

不如成個人消失啦
咁咪唔洗煩囉

mon post狗del咗

原來條友係臨時警冒演員

搵唔到 mon post 狗del咗

尋日咁型
今日就縮？

push 屌佢老母 咁撚串 降佢職做pc 仔la 屌

推死佢

文職負責del,狗負責叫文職del

吊！龜縮！

身 有 屎！

個電話email 仲健在

元朗昨夜被疑似黑幫的白衣人隻手遮天，手持武器四出襲擊市民。市民、議員、港鐵或大型商場連番報警，最終需捱打多時，才有警員到場。早前囂張回應記者提問、指「睇唔到錶」的警察八鄉分區指揮官李漢民，再在網民流傳的短片中現身。片中清楚看見，李與白衣人商討對策，多次拍白衣人肩膀，安撫對方，語氣明顯較回應記者提問時溫柔。白衣人高聲向李Sir表明，「趕晒（市民）上車未？再斬我哋就麻X煩啦，佢哋唔走，畀我哋趕佢走」，李則笑笑口回應：「心領」。《蘋果》正等待警察公共關係科回覆。

元朗昨晚有數百名白衣人湧現，手執鐵通、長棍和藤條等，瘋狂襲擊區內市民，惟市民向警員求助無門；多家警署落閘，報案中心長期打不通，全城陷入一片惶恐。今日流傳一段約半分鐘的短片，片中見到八鄉分區指揮官李漢民，帶同逾30名警員，與白衣人輕鬆交談。其中1名戴口罩、身穿白衣的中年男子不斷問李，市民「走晒未？趕晒上車未？」，更指警員無法驅散市民，會代勞幫忙，爆出一句「再斬我哋就麻X煩啦」。

另一頭戴白帽、穿黑衣中年男更謂，早前在沙田新城市廣場的警民混戰中，示威者把警員「手指都咬斷」，豈料同穿白衣的李漢民拍拍該男子的肩膀安撫他：「心領嘅，唔想大家嘅幫忙，令到我哋辛苦」，籲現場白衣人不用擔心。另一人回應：「最緊要佢哋走晒，我哋就散」。

李漢民早前回應記者提問時，態度囂張，語氣輕佻，又用不屑語氣回應記指「你唔好質問我啦！我亦都唔會答你只係一個記者問題」，直言記者問題「唔會令我驚架！」。但在流傳片段中，白衣人語氣粗獷，又不時手指指，說話多配肢體動作，李則無就他們的「提問」提意見。片中亦拍攝到一名白衣人側臉，疑為激進建制團體、前警員「大波Man」石房有，與其他白衣人士站在同一陣線，與李漢民對話。

【警黑勾結】罪證曝光！八鄉指揮官拍膊頭叫白衫佬唔使擔心：心領幫忙

光頭閪好撚型撻朵架喎
家下Del嚟做咩??

警務處GR個aco負責update

李狗仔話佢唔會驚㗎

政府都怕唔見得光係咩玩法

搵人backup左全個政府電話先

做對了

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

ICAC

唔好喺度講有冇屎忽 最實際方法去問候佢哋 叫佢哋永遠都唔好離開嗰條村

五大訴求，缺一不可。不撤不散。

咁係唔係代表出黎講野果個人冒警？

即係搵到弱點攻擊

可以隨意刪改？真係無法無天

李sir唔係唔驚㗎咩

屌你老母個光頭佬唔係好撚型嫁咩

屌你即日就可以調職咁撚癲既咩

老黑搞左光頭佬先

鄭柏林 而家去左邊???
果個光頭李 真係好撚串 尋日見到佢個樣都想打佢 !!!

del個名者，唔係調職

支那公安？

可以，部門文職人員負責

狗隊有另一個李漢民
唔知係咪同一個人

白衫嘆冷氣
藍衫做到死

尋晚已cap 左啦

黑警

你俠我唔到

行得正企得正，洗乜刪名

好人好者做咩整走個名？實係身有屎啦！
推到你仆街陷家剷！

well done!

我見有人serach到變咗通訊督察
唔知撞名定點lu

之前 cap 低，大家有咩可以致電/ fax 李sir 查詢

屌你老母臭閪 李漢民 化撚左灰都認得你個撚樣龜頭啦 仆街死全家啦

呢個光頭佬似唔似?
睇佢個閪樣串串貢似本身係圍頭佬
求起底

我估係升職

個名可以落既咩
咁點解當初要擺上黎？

有無炒到先佢屋企人呢

屋企人呢 我地招呼佢

落架又要俾人發現 on99

頭先投訴搵緊佢

cls

搵到張大頭
八鄉中心小學好巴閉？
畢業禮攪到咁大

仆街

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

琴晚咁撚威
而家縮頭龜

嚇親佢喇

發夢夢見佢個細佬係愉景灣康樂會經理 李漢樑
香港興業 旗下的物業

愉景灣居民大多係外藉人士，
一向好憎興業啲垃圾管理，大家睇下可以點發揮喇

國際戰線

唔好淨係講元朗啊 上環仲大單啊

全香港都知你叫咩名啦咁撚串 唔係唔會比人嚇到既咩 又做咩移走個名呀

呢個光頭cake似老黑多過警犬

b]簽咗都要廣傳[/b]
我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

不如全部警察資料都下㗎啦

BACKUP

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

屌你喺鏡頭前又話唔會驚嘅

死黑警 死全家 不得好死

全香港市民一齊罷交税項
包括差响

又係咁玩

光頭黃 比人扑濕左

仆街啦

冇名即係身有屎
出哂名啦而家

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗